其實做乜撚野係咁話許志安偷食大波妹情有可原

想屌

咁撚細波既 以為有c